講真攬炒巴今次賤到超出我地黃絲容忍程度，我寧願比中共統治都想佢咸家產

唔講政治立場都希望佢空難🙏

正評=支持佢空難
負評=同佢一齊空難

接龍=樓主同佢空難

你把口臭撚到

呢啲人真係好噁心對佢好失望

媽咪麵屌打咗欖抄疤

支持樓主

你咁惡做咩喎

牙賓你住大灣區

攬炒巴一定洗大咗，㨂個咁核突既時機出嚟R水

拉

講真 我地黃營四大最核心人物 黃之鋒 黃洋達 黃世澤 黃兆健 都希望同呢條撚樣割席

樓主利狗

正評我=只要樓主空難

收爺啦 牛肉佬
攬巴唔係骗子

麵神炒埋連登大船螞蟻今伏

樓主放針亦超出香港人容忍程度

真係過左我容忍底線，想佢比碧福特鏟斷腳

同攬炒巴一齊空難係榮幸

媽咪麵人大政協來

黃頴思呢

條友洗手足錢去外國睇波 遲下就剷斷佢隻腳

比秦博打壓

有冇認真考慮下針佢？

真係過左我容忍底線，想佢比文尼爆頭死

淋牛肉好過

自暴？

我食齊

你撳錯咗不推文回覆

。

分化不是這樣的

大是大非前咪玩膠啦 支持攬炒巴空難

send email可以影響港股，仲可以反影響上去！
原來香港一直既抗爭嘅方法係錯嘅！
send email就可以解決問題！
我哋班手足就唔使有咁多犧牲！

冇話唔支持
但想佢有賓作伴

原來佢有料到 不過佢唔一早出手都要死全家

pin me la

大是大非前咪玩膠

好

對唔住玩膠玩到過咗火 拉

【突發】攬炒團隊 同大家瘋狂狙擊螞蟻千億IPO！唔係要暫緩，而係「取消」上市！

佢死全家

唔小心推左
拉

ok

咪癲啦

五毛 露晒底

志哥我好嬲

点

真係過左我容忍底線，想佢比傑斯勾二嫂

點解我地做地區工作多年換嚟市民唾棄
攬炒條賤種乜撚都冇做就袋半億，泰博真係講得冇錯 公眾係白痴

佢唔只一條女

人地民建聯起碼出錢整幾塊banner講成功爭取
我地攬炒巴就咁打封email整個template就叫做左野

几多條？

自己拎住1300m 唔比人賺餐飯錢

有好多一晚唔知算唔算。

推返

馬路兜圈有賓作伴～

有1300m希望佢幫手救下巴塞

你都係

推2

我無咁高級，您柒咗

如果攬炒巴真心為港好
唔該佢send email俾連狗正視5m問題先。

您

攬炒巴夠薑出嚟同我隻抽

您係人大政協所以用您

唔係好多政協係黃 拉

你係黃維基

斯文人使撚郁手郁腳

當初投國安法有一票反對。

祖迪哥條能樣起大台代表埋香港民族
志哥幾時拆大台？

樓主大名你地唔識？

志哥笠水

推啦

支持你空難

反哥勁串

夜哥癲完未

佢個名

唔識讀

學老婆狗講 做正經野拉 去英國放針拉

咪話休

笑笑笑笑你老母再嘈就係度內戰

兆健

為正義出聲

負評左

樓主反省下啦

成日想取代白鴿其實都係賣香港

屌你老母

迪哥今次算唔算玩膠玩到過咗火？

大雞樂熱狗巴打爆熱狗內部料

唔算爆啦 這是每個人都知道啊

佢空難死咁益佢 應該比中共捉去做人體實驗

咁多人想同佢一齊死

麵仔中南海第一把交椅
中共暗黑大統領

唔算啦 比我預期中少，都有70個義民，好人一世平安🙏

今次波台CHING真係賤到超出我容忍程度，我寧願比CCTOY統治都想佢玩膠

唔明你後邊講咩

你真心弱智 淘寶双11開始左啦傻西派

屌那星 分析到中共會搞鳩馬雲又唔講聲 抽左幾十億架

我已經淘咗十箱椰對牌爺汁 派仲懵城城

我就係約佢1111睇 開始左關我咩事

派影衰熱刺

留一箱飲完對波會bulk既比我 thx

點解波台特別多假膠戇鳩?

#634 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

派哥我唔夠佢講 快幫拖

你啱啱骂我

呢個po上左熱門

牛肉哥明唔明佢講緊咩

聽日包三餐 你唔會同錢過唔去。

證明主流市民都係想佢死全家

你呢啲賤種垃圾真係連支那都睇唔上眼嫌棄，仲想做支那隻狗，你配咩

抵你條放針狗放針嗰陣炒車死

包啱包埋互含

支持你個廢鳩空難

冇話配唔配 我一出世就係中國人 你勁弱智

未死喎 傻西

又鬥黃？

又整得幾靚

屌咗你樓上先

祝福嚟㗎
放得針多炒車死

推返先

放針狗落地獄啦

佢做咩？

佢講左我心聲 屌唔落

好撚正 好小學雞

咪再講放針啦 想樓主死？

拉先

所以支那睇得上你？

輸好多咩 賓仔

佢驚到震

支持n賓

佢揸美國護照 日日水手足送頭

落地獄啦你

講出嚟唔驚俾人笑

拉啦

啱

佢含唔含你都比中共統治啦

我願榮光歸川普，拉

都幾多人負皮
攬炒已成信仰
空難也要一起死

係，點

好多手足陪finn狗賤種一齊死

依家嗰邊個post班傻仔開始埋怨熱狗

傳送門 ok?

【突發】攬炒團隊 同大家瘋狂狙擊螞蟻千億IPO！唔係要暫緩，而係「取消」上市！

#1301 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

攬炒巴收既錢同做既事嚴重唔成正比都勁多人盲撐 抵比人串黃色水魚圈

見到個post咁垃圾望一望係咪波台狗出，點知真係

拉
垃圾藍屍po

On9 NBen
大把人負評

請善用起底功能

已封鎖會員 N_Bendtner完全封鎖

每次有人做野就有呢種日屌夜屌Po，好似全世界得罪佢咁，扮乜野黃絲？

做乜都唔岩你心水咁

係唔係埋唔到堆，定懷才不遇？
定又係果種我好高級，只係唔想出手？

條友都幾癲 佢呃緊錢唔講錢講咩

見到個cm咁垃圾望一望係咪cc台出，點知都係

利狗

鎖得n賓果班真係好打極有限

寧願課金熱民好過

佢哋全部unblock我再留句blocked就走

樓主擺明分化撚
樓主全家空難死啦

唔計政見 攬炒巴應該有毛澤東level